#
 
ญี่ปุ่น
กฎหมาย
ห้าม
รถ
ไร้
คน
ขับ
ทดสอบ
บน
ถนน
คน
นั่ง
รถ
#
ค่อนข้าง
ตรงกันข้าม
ท่าที
ฝั่ง
สหรัฐ
ยอมรับ
รถ
ไร้
คน
ขับ
ฐานะ
ผู้
ขับขี่
ปฏิบัติ
(
ข่าว
เก่า
)
(
NPA
)
รัฐบาล
ญี่ปุ่น
คู่มือ
(
guideline
)
ว่าด้วย
รถ
ไร้
คน
ขับ
ฉบับ
ห้าม
รถ
ไร้
คน
ขับ
ทดสอบ
วิ่ง
บน
ถนน
คน
นั่ง
พวงมาลัย
คู่มือ
ระบุ
ด้วยว่า
ควร
ติดตั้ง
กล่อง
ดำ
(
black
ไว้
บน
รถ
บันทึก
ข้อมูล
สืบหา
ต้นสายปลายเหตุ
กรณี
เกิด
อุบัติเหตุ
อย่างไรก็ตาม
รัฐบาล
ญี่ปุ่น
มอง
เทคโนโลยี
บน
รถ
ไร้
คน
ขับ
กุญแจ
สำคัญ
ขับเคลื่อน
เศรษฐกิจ
ประเทศ
หน้า
ร้อน
(
เดือน
พฤษภาคม
-
สิงหาคม
)
จัดตั้ง
คณะ
ผู้เชี่ยวชาญ
พิจารณา
เงื่อนไข
แก้ไข
กฎหมาย
รองรับ
เทคโนโลยี
รถ
ไร้
คน
ขับ
อาทิ
กรณี
เกิด
อุบัติ
ใคร
คน
รับผิดชอบ
,
ความจำ
สอบ
ใบขับขี่
มาตรการป้องกัน
แฮ็ก
ที่มา
Google
 
National
 
Police
 
Agency
 
boxes
)
 
NPA
 
The
 
Japan
 
Times
 

